請教call loan計法

假設買樓時500萬入市
首期3成 即150萬
現價跌到400萬

借貸
500萬抵壓品
500x0.7 = 350萬

400萬抵壓品
400x0.7 = 280萬

即350萬-280萬 =70萬

係咪一call就要補70萬？

叫做係

但間間銀行唔同做法

一般跌幾多成先會進行呢個程序？